.TH "gxine_client" "1" "0.3.3"
.SH NAME
gxine_client \- Der gxine Video-Player Kommandozeilen-Client

.SH "SYNTAX"
.B gxine_client

.SH BESCHREIBUNG
Dies ist ein Kommandozeilen-Client der es erm\(:oglicht, sich mit dem
gxine Video-Player zu verbinden und diesen fernzusteuern.

.SH OPTIONEN
Dieses Kommando hat keine Optionen.

.SH DATEIEN
Die socket-Datei ist hier zu finden:
.IR ~/.gxine/socket .

.SH AUTHOR
Guenter Bartsch <guenter@users.sourceforge.net>

.SH SIEHE AUCH
.LP
.BR gxine (1),
.BR xine (1).
